事實證明，陳奕迅 >>> 奶共軒

E神我錯了

Why？

兩件都奶共
不了

起碼e神冇奶到出晒面
要知道喺大陸係逼你歸邊表態

是但啦
兩件都唔會再聽

香港人值得擁有真係愛香港嘅歌手

好快被迫表態

Eason係典型港豬
乜都唔理 敏感話題唔講 專心搵錢
大智若愚

無興趣知d偽人奶唔奶共

得閒做d對香港有益嘅野啦

遲啲就到佢奶共
咪撚咁大期望